有冇跑數狗入，無得WFH

明知無WFH, 都會問老西有冇得WFH

見到林作跑數